人口老化曾經係好多政府都覺得頭痛嘅問題

呢場疫症過後，世上應該再無任何一個政府會投訴了 ....

以前嘅政府：
死喇，人口老化喇，啲老國民死唔去呀 ....

將來嘅政府：

減少醫療同老人金

又贏

但d廢老最撐政府，結果最快變condom

係香港d on 99 左膠仲周圍派口罩俾d廢老

成日都覺得歐美今次咁hea防疫係想趁機清洗老野

廢老死左對世界最好

珍
藍絲廢老死清光

我係政府先保著廢老啦
廢老係香港管治支柱
冇咗廢老存在
香港政府一早倒台

push ....

香港政府同其他殺人政權一樣，終日驚啲老國民死唔去 ....

係囉....
其實香港政府仲想用呢套制度, 佢地就要靠廢老買票...

之前啲殺人政權係咁拎人口老化問題出黎講，無非都係埋怨啲老國民死唔去嗟 ....

大家放眼睇下，經過呢場疫症之後，仲有無任何一個政府會拎人口老化出黎講 ....

諗諗下真係有機會係中共特登放出嚟都唔奇
橫掂佢地都唔係第一次清洗人口

死咁兩三成廢老先

你班撚樣其實都係希特拉嗰類人

對殺人政權黎講，國民退休即死係件最理想嘅事 ....

但有邊一個政府敢承認想國民早死？

D人都係唔肯生，失去老年人口連個人口表面數都冇埋

香港死咁少廢老

廢中廢老好蠢

真係natural selection

所以依家咪進行緊人口簡化計劃囉。衰D講句

問題係歐美啲老人家普遍比後生仔高質